【重要】推測張建宗出來道歉的背後詭計！！

張建宗突然系727前出來道歉，並非要令民意降溫。大家見到的表像好似警察內部出現分裂，實際是令警察有籍口罷工！

到時聽日就會出現時警力不足，無人保護你地，然後再叫鄉黑出來襲擊，引你地還手或入村還擊。跟住就可以大事宣傳，以非法集結，大批打鬥來抹黑，令地政府反勝！

明日非常兇險，大家不要去偏遠處，要走去較多人的地方，互相照應！不要落單！

引用細良的說話：
聽日一定要和平理性非暴力!
聽日一定要和平理性非暴力!
聽日一定要和平理性非暴力!
齊上齊落 冇野需要驚
勿入村送頭！
智慧取勝

參考：

因為㭍婆下台係必然，
而且揾試下個政務司可唔可以頂上

宗宗係俾林病推出黎代政府起風咋

突然出來，太突丌了

張建宗只會係第二個曾蔭權
中央唔會再搵做唔到嘢嘅人做特首